[文宣] 示威者９２２元朗自衛係因為警察將７２１放任黑社會毆打市民！

示威者之所以會喺９２２元朗自衛
因為知道如果唔自衛
警察就會同７２１同樣做法掉頭走扮睇唔到
再次放任黑社會爆樽毆打市民！
再次線CUT打電話報警嘅市民！
再次要元朗居民等半個鐘先有警察到場了解！！！
元朗義士嘅行為先至係真正嘅保鄉衛族